有有人玩過屍體派對？

見steam有移植版想試下

玩過舊版，正

玩過iOS 版，正

玩過PSP版，正

唔係無中文

細個玩好驚 好多bad end

外國發行有英文，你要中文三大媽都應該有

炒過幾多次冷飯

冇

其實唔同版本有咩分別
有冇一個版本既結局可以全部人離開天神小學

只係keep住加劇情，2006年個版本應該係final, PSP版就係final版但加左CG

有有有！見到個post就諗起影之書未玩
裝返PSP模擬器先

steam外國發行商冇中文架

PSP版我有中文呀
但我想玩無縫PC完美整合版